落街買個飯都俾人迫死

香港人

得你要食人地唔駛食？

樓豬咪其中一個

Kelvin明白嘅唔好住香港囉 Quit 香港囉